{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029051",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 아이리스스파펜션(애견동반가능)"
    },
    "text": "海のロマンと自由、ときめきの風景があるアイリスプールビラ&スパペンションで旅立つ思い出を作ってみてください。 毎日掃除や消毒を行い、お客様の安全と健康を最優先に考えています。 手洗浄剤も備えられているので心配しないでください。 特定の客室をご希望の場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。 連絡がない場合はランダムに割り当てられます。 ペイメントサービスでゼロペイもご利用いただけますので、お気軽にお支払いください。 様々な割引イベントを行っていますので、ペンションのホームページでご確認ください。 駐車は1部屋あたり1台可能です。 鏡浦台を必ず経由してお越しください。 もし22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 電気自動車の充電スタンドはありませんので、ご注意ください。 プールビラメゾネットタイプのテラス客室の個別プールは、9月11日まで営業しております。 個別プールの利用期間は現場の事情によって変わることがありますので、利用前にペンションでご確認ください。 愛犬ペンションなので、スパの作動時に音が発生する恐れがありますので、愛犬が吠えることがありますので、午後10時以降はスパのご利用をお控えください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの清掃は毎日行われていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは毎日掃除を行っております。お客様の安全と健康を最優先に考え、衛生面にも配慮しています。"
        },
        {
            "question": "手洗浄剤は備えられていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは手洗浄剤を備えておりますので、ご安心ください。お客様の手洗いによる感染予防をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "特定の客室をリクエストすることはできますか？",
            "answer": "はい、特定の客室をご希望の場合は、事前にペンションにご連絡いただければ対応いたします。ただし、連絡がない場合はランダムに客室を割り当てることもありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "支払い方法は何が利用できますか？",
            "answer": "ペンションではゼロペイというペイメントサービスを利用することができますので、お気軽にお支払いください。"
        },
        {
            "question": "割引イベントはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは様々な割引イベントを行っておりますので、詳細についてはペンションのホームページでご確認ください。お得なプランがございますので、ぜひご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは1部屋につき1台の駐車が可能です。お車でお越しの際は、鏡浦台を経由してアクセスしてください。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、22時以降に入室される場合は事前にご連絡いただければ幸いです。スタッフが対応いたしますので、ご安心ください。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電スタンドはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペンションには電気自動車の充電スタンドはございませんので、ご注意ください。近隣に充電スタンドがあるかを事前にご確認いただくことをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "プールビラメゾネットタイプの個別プールはいつまで利用できますか？",
            "answer": "プールビラメゾネットタイプのテラス客室には個別プールがございますが、利用期間については現場の事情によって変わることがありますので、ご利用前にペンションにご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットを飼うことは可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは愛犬ペンションとなっておりますので、ペットの同伴は可能です。ただし、スパの作動時に音が発生するため、愛犬が吠えることがありますので、午後10時以降はスパのご利用をお控えください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 660
    }
}